數碼暴龍錦標賽實況

1月26日: Day 391
11:00PM-12:00AM
遊戲: 數碼暴龍錦標賽 (Day 2)
今日繼續打數碼暴龍，相信今日可以將D獸進到去完全體了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: